
                      libertad para morir la tienes repetida pero de las dos cual esta bien grabada,haber si te lo metes en la cabeza de una  de 3 años comprando peliculas para que el van damme llene las  n sepulveda aguilar de alozaina seguro que esta te la traen ya ad para morir la tenias repetida pero de las dos cual esta bien grabada.
        
            